@Article{godel:1933,
  author = 	 {K. G\"{o}del},
  title = 	 {\"{U}ber formal unentschedibare Sätze der
                  Principia Mathematica und verwandter Systeme, I},
  journal = 	 {Monatsh. Math. Phys.},
  year = 	 1931,
  volume = 	 38,
  pages = 	 {173--198}}

@Article{turing:1936,
  author =       {A. M. Turing},
  title =        {On Computable Numbers, with an Application to the
                 {Entscheidungsproblem}},
  journal =      {Proc. London Math. Soc. (2)},
  volume =       42,
  pages =        {230--265},
  year =         1936,
  doi =          {10.1112/plms/s2-42.1.230}
}

@TechReport{turing:1946,
  author =       {A. M. Turing},
  title =        {Proposed Electronic Calculator},
  type =         {Report},
  institution =  {National Physical Laboratory},
  pages =        48,
  year =         1946
}
